# Translation of Plugins - WPfanyi import - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WPfanyi import - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-29 04:44:04+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WPfanyi import - Stable (latest release)\n"

#: page.php:98 page.php:223
msgid "The standard formats of language packages that can auto identify types are as follows:"
msgstr "可供自動判定語言套件類型的標準格式如下所示:"

#: page.php:77 page.php:181 page.php:202
msgid "The standard format of theme language pack is as follows:"
msgstr "佈景主題語言套件的標準格式如下所示:"

#: page.php:56
msgid "The standard format of plugin language pack is as follows:"
msgstr "外掛語言套件的標準格式如下所示:"

#: page.php:53 page.php:178
msgid "Auto"
msgstr "自動判定"

#: core.php:359
msgid "No valid translation was found."
msgstr "找不到有效的語言套件。"

#: core.php:264
msgid "PHP temporary directory is not writable."
msgstr "PHP 暫存目錄無法寫入。"

#: core.php:254
msgid "The PHP temporary directory was not recognized"
msgstr "PHP 暫存目錄無法識別。"

#: core.php:236
msgid "No translation package was successfully identified."
msgstr "語言套件無法成功識別類型。"

#. translators: %s: https://wpfanyi.com/new-project
#: page.php:315
msgid "If he is hosted in wordpress.org we will handle its translation for free! Please send your needs to: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi.com/new-project</a>."
msgstr "如果是託管於 WordPress.org 的外掛或佈景主題，我們也能免費處理對應的語言套件。請將需求傳送至 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi.com/new-project</a>。"

#: page.php:312
msgid "Need to translate a WordPress plugin/theme?"
msgstr "WordPress 外掛或佈景主題的本地化需求"

#. translators: %s: https://github.com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues
#: page.php:308
msgid "Please submit issues here: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github.com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues</a>, we will fix it in the next version, thank you for your feedback!"
msgstr "請將發現的問題提交至 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github.com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues</a>，我們會在下個版本進行修正；如有任何意見反應，我們在此先行致謝。"

#: page.php:305
msgid "Found a bug in this plugin?"
msgstr "找到外掛程式碼錯誤"

#: page.php:301
msgid "C: Please upload by traditional manual method to finally confirm whether the translation package is valid."
msgstr "C: 請使用一般手動上傳方式進行最終確認，以確保檔案為有效的語言套件。"

#: page.php:298
msgid "B: Please check whether you have correctly selected the type of translation package (plugin or theme)."
msgstr "B: 請檢查是否正確選取語言套件類型 ([外掛] 或 [佈景主題])。"

#: page.php:295
msgid "A:Please check whether the translation package contains a valid .mo file."
msgstr "A: 請檢查語言套件中是否包含有效的 MO 檔案。"

#: page.php:292
msgid "The installed translation package does not work"
msgstr "安裝的語言套件沒有正確顯示"

#: page.php:288
msgid "common problem:"
msgstr "一般問題:"

#: page.php:284
msgid "Help"
msgstr "使用說明"

#: page.php:160
msgid "URL address:"
msgstr "網址:"

#: core.php:54 page.php:149 page.php:274
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: page.php:51 page.php:176
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: page.php:49 page.php:174
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: page.php:47 page.php:172
msgid "Package type:"
msgstr "套件類型:"

#: page.php:41
msgid "Translation package:"
msgstr "語言套件:"

#: page.php:30
msgid "Import from URL"
msgstr "從網址匯入"

#: page.php:27
msgid "Import from Local"
msgstr "從個人裝置匯入"

#: page.php:20
msgid "Note: If a translation package with the same name already exists, this operation will overwrite it"
msgstr "請注意，如果網站上已有相同檔案名稱的語言套件，這項操作會覆寫既有的語言套件。"

#: page.php:17
msgid "The translation package is a Zip package including .mo and .po files. Select the translation pack on this page and set its type correctly then click Import to add it to WordPress."
msgstr "這個外掛所指的語言套件，是指包含 MO 及 PO 檔案的 ZIP 壓縮檔。請在這個頁面選取語言套件，並正確設定語言套件所屬類型，然後點擊 [匯入] 便能將語言套件新增至 WordPress 網站。"

#: page.php:12
msgid "Import translation"
msgstr "匯入語言套件"

#: core.php:283
msgid "Failed to parse the Zip package. The Zip package may be damaged"
msgstr "無法剖析 ZIP 壓縮檔，這通常是 ZIP 壓縮檔損壞所造成。"

#: core.php:275
msgid "This server doesn‘t support the decompression of Zip archives. Please contact the service provider of this server to enable the zip extension module function of PHP."
msgstr "這台伺服器不支援解壓縮 ZIP 壓縮檔。請聯絡主機服務提供商，要求啟用 PHP 的 ZIP 擴充功能。"

#: core.php:315
msgid "WordPress translation storage directory does not exist and an error occurred when trying to create it. Please refer to PHP warning output for specific error information."
msgstr "WordPress 語言套件儲存目錄不存在，並且在建立這個目錄時發生錯誤。請參考 PHP 警告輸出，尋找特定的錯誤資訊。"

#. translators: %s: Translation storage directory
#: core.php:310
msgid "The translation storage directory of this WordPress is not writable：%s"
msgstr "WordPress 的語言套件儲存目錄無法寫入: %s"

#: core.php:167
msgid "Translation package acquisition failed, please check whether the URL is valid"
msgstr "語言套件擷取失敗，請檢查網址是否有效。"

#: core.php:165
msgid "Translation package upload failed, please check whether the file system permissions are normal"
msgstr "語言套件上傳失敗，請檢查檔案系統權限是否正確。"

#: core.php:146
msgid "Parameter error: unknown translation package import method"
msgstr "參數錯誤: 未知的語言套件匯入方法。"

#: core.php:141
msgid "Invalid URL format"
msgstr "無效的網址格式。"

#: core.php:134
msgid "The translation package should be in ZIP format"
msgstr "這個外掛所需的語言套件應為 ZIP 格式壓縮檔。"

#: core.php:129
msgid "Translation package not selected"
msgstr "語言套件未選取。"

#: core.php:122
msgid "Unexpected translation package type"
msgstr "未預期的語言套件類型。"

#: core.php:116
msgid "You don't have the authority to do that"
msgstr "目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#: core.php:81
msgid "Translation imported successfully!"
msgstr "語言套件已成功匯入！"

#: core.php:44 core.php:45
msgid "import translation"
msgstr "匯入語言套件"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wenpai.org/"
msgstr "https://wenpai.org/"

#. Author of the plugin
msgid "WenPai.org"
msgstr "WenPai.org"

#. Description of the plugin
msgid "Install translation package like a theme/plugin, no need for FTP/SFTP. this tool will save you a lot of time."
msgstr "透過與安裝佈景主題/外掛相同的方式安裝語言套件，而不須透過 FTP/SFTP，從而且節省網站管理員的管理時間。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WPfanyi import"
msgstr "WPfanyi import"